[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [393] 3月更新臨界碎龍 激昂金獅

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前 PC玩家適用

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

標題太辣殺 已負皮

3月6號有大靈脈玉打

▼「殲滅の主はまた鐘を鳴らす」
実施期間 3月6日(金)9:00～3月20日(金)8:59
「大霊脈玉」が入手できるイベントクエストで装備を強化！
歴戦の個体と呼ばれる強いモンスターに挑め！
受注条件：ＭＲ100以上
フィールド：淵源の孤島
メインターゲット：悉くを殲ぼすネルギガンテの討伐

太耐冇開po
宜家個標題淨係可以咁短既

lm

ps4 晨早場
#mBh 78NQ az3v

正
打依隻垃圾就可以刷大靈脈

Lm

其實PC版黎緊係唔係會一直都同PS4版同步出新野?

Ps4版可以點刷超心rare8 珠
無祭典無熔岩龍打

留名

留個靚名

刷危2歷戰 或者 活動任務轟迅
尋日刷咗2甩出黎

6號有冇臨界

打event雷狼都出左粒

活動轟迅出太古珠 都有機會出？

新po留名

留名刷大靈脈玉

色違碎龍

+1

刷黑雞？

Now?

係呀 我係no tk

有冇code

入左

打緊 快入 有d大隻

黑雞團-1

曲？

新手ps4 一問。是咪要買晒兩隻碟先玩到？

健身衫同頸巾有冇外觀裝

293 mr 終於打到粒達人2

想知道有冇人玩蟲炮

做乜狂刷黑狼鳥

刷大細金

頭先見到juno想打

開始刷到唔知自己做緊乜

你係唔係要打滅盡同獄狼？

如果有獄狼 聽講Sunny想打

sunny is here

活動任刷呀嘛

點解mr99冇解放任接 上網睇又話要解埋聚魔主線雷狼龍>黑狼鳥 打完出黎又係冇任接

戰痕黑狼鳥好似未有救濟

聚魔有冇其中一個地區 Lv6？

森林lv3會有黑狼鳥任

要升1個到6lv先得？ 佢又冇講...

要 如果唔係唔出任

好 唔該

我個fd同我一齊升 冇6lv區都出左任

大家唔開不屈既

我係你地到之前開左

刷大細金開D高難度黑狼鳥唔會易出D咩？

你估恐暴龍咩

G位歷戰好易有
我好似3-4隻就齊

冇任
你走左之後就出左大金

真

屌 而家先比個黑狼鳥 5紫20分鐘

短期內唔會再掂呢隻野

可以強力恥笑我了

我覺得要準備散彈重弩了

唔想再刷聚魔 但係仲有隻黑車車車

有冇人刷珠？

鬥技大會有獎杯未?

龍駭布真係好好J

mhwi有鬥技個盃咩

mhw果個我都未刷
仲有堆環境生物

可以幫你手打

唔急
有心情先

ps4 4珠 廿分鐘冥波， 有冇人打

今晚有無人玩

屌你老母！雷撚夠未！

有，幾點

唔知，夜啲啦我諗

問多次 上個post 無乜人答
請問輕弩而家主流係玩咩彈種?
係咪屬性彈 同徹2徹3?
最勁既武器係咪要等水赤龍輕弩?
見佢又有眠麻 徹2徹3 水彈

Sony 我屌你老母
冇跌過機都可以讀唔到碟

我無所謂，反正大細金同珠都要

玩咗幾日mhw iceborne 主線都爆埋 但重係無歷戰腳印執 有冇巴知道點解

仲有風暴槍 刷金火神器

風暴槍個任係咪無左?

大力到癲

係 要等下次

死也不做弩狗

除左風暴槍 仲有冇邊把槍勁過赤龍輕弩?
輕弩實在太多彈種同埋玩法 好難上手

有冇人可以幫我打絢輝龍，新手一個人打到LV6都尾唔到佢
PC集會號：RcAdyd2bsbw?

有無買iceborne？

有

其實唔洗刷都得

諗著通起碼一次做個紀念，但卡住係最尾

想問下弓貓飯要點配
有無話邊款食材會加功邊款加血噉

需要體術就忍耐肉*4+煙火師肉*2
唔需要就隨便

冰弩可以用冰魚弩
雷弩可以用風暴槍
水弩火弩用赤龍
徹甲可用赤龍水（攻加控），金獅（攻）／天地龍（攻加控）

想問下 弓如果要配耐力急回復既話
係咪出到2lv就得？
見網上既人話耐回3冇必要求解

Thanks

唔係忍耐肉
係熱血*4先岩sor

一般出1都已經夠 個節奏打得舒服d
主要係用○起手個陣 回條氣回多少少

但其實唔出 個影響都唔係好大
睇你控氣係控成點

明白
不過我弓新手 完全冇控氣既概念瘋狂滑

點解我盾斧gp r2 三角次次禁到 , 太刀r2 o, 10次有3次都變r2 好燥

唔該巴打 平時都係食推薦 無咩研究

btw有冇盾斧巴講下點輸出 ta d大神個個都計好傷打暈條龍， 但我呢d小薯點會做到， 打親歷戰銀火 金獅呢d都好無力。 定係盾斧真係唔適合打呢d怪 只能轉武

歷戰黑角龍又係， 我上網睇都係得舊版魔劍流， 但30傷咁篤要篤到幾時

打黑角既話盾斧唔係最易果把近戰咩？
直接冰盾超解至死

m黑角都還好， 歷戰黑角太快， 你起手果野佢已經轉完身隻角對住你， 同埋撞一野就死

一係就入左地

轉玩劍斧啦，所有難題我一律推薦玩零解
真係好爽呀

btw有冇ps4 人做下位上位食材任

建議出體3
同埋等佢龍車完再輸出 咪貪刀
同黑角打要有耐性

有， 搞埋防性3 , 我e家打佢係玩魔劍流所以先上黎問
佢次次上地輸出得100-150 太誇張

歷戰金獅零解都好無力

係
插屎忽又無得倒地，插手又幾下收皮
打金獅我都係用斧模式同變形斬打下打下咁

如果徹甲流用金獅輕定重弩好

有冇集會所code？

今玩有無人玩PC
打刷豬又得打卷又得

你肯開我肯入

入去巴打個集會區幫佢打一次渣渣輝先??

佢肯開我肯入

#JJfCBKTnpcu

全日都係呢個can'tde禁得意

入唔到

屌COPY 錯野

RcAdyd2bsbw?

有冇ps4場

同問，有冇人開曲

過到未

同問

ps4:JJfCBKTnpcu

1 分鐘前過左了
之後想刷豬 有無性趣

coming

漏左個#

下次先玩唔到太夜

啱啱過左，多謝各位大佬嘅幫忙

#JJf CBKT npcu

啲人企嘥喺到唔玩

PC CODE : RcAdyd2bsbw?

各有各好
但打到赤龍，輕弩應該揀赤龍水唔揀金獅
重弩打完徹，暈怪時可以打擴

hi

有冇人有黑車 想刷個大金

有無雷狼刷珠團？

係咪因為你冇前置攻擊動作

ps4?

感謝
打赤龍嗰陣未用弩拎到都冇留到
如果金獅重弩打徹打擴應該點客製？

暫時用緊 2盾2近攻1彈重化(?)

係
咁唔洗搵救難

仲有冇位

code?

刷夠了
再見兩位

刷極都冇強走體術明明lv10

間房有12人
下次冥赤龍都有禁多就好了

邊有強走體術？唔係同一招技黎咩

雷狼龍:免疫陷阱

屌 ps4pro都lag機

一步之隔

個任刷落又ok
本身以為無封印珠
原來好似都會抽中

好似話保底

記錯自膠
btw我好似有

玩雙刀刷唔到

睇個人喜好
擴同徹都唔食近攻強化
所以都係重化（加暈)，減反動，加裝填速同盾

雷狼龍個任好過轟龍果個好多
想要既珠都出左幾粒,雖然冇咩超心體力同痛擊體力呢D痴線珠,不過都已經好好

殲世滅盡龍招如來神掌可以點避 成日比佢連出兩下屈死

想問下機關龍彈係咪好少會用

打徹打擴主流嘅，都少用

有 PC就好 有得改制

有冇PS4刷珠團 我有任冇人

睇手 舉高d果邊會出飛刺

有冇黑車 我想要大細金

兩隻手平排會向前噴刺

之前歷戰王招小如來先誇張
完全無前置動作咁濟
上位裝一野拍鳩你大半血

Thx bros
我訓先
第日再玩

大家咁話

冇

m位呢隻都唔好得去邊 叫完即刻出掌然後原地再叫再出掌 一膽怯基本上死硬

利申：冇耳塞嘅太刀狗

歷戰王招小如來都話有少少前置會飛同會連combo出
殲滅子招掃地真係話出就出冇任何前置
範圍冇向前咩位置點掃都得, 企手位置打手話食就食
成身hitbox企佢後腳都可以食到
中左唔會倒地所以二連有時直情可以屈你番屋企
冰原第一糞技

叫停再飛起果陣碌到2野避到架

G位juno有兩招糞招
你講個招係咪右手抓地衝過黎個下？
呢招係第一招
第二招 左手轉身抓地 再爆刺

多數係佢左手打 等佢小出d

兩招都起手好快

但其實打左咁多鋪雷狼有冇巴打真係出到啲歐珠?

算啦危3仲好

係手地衝過黎個下
企前面近中距離都好易硬食, 無前搖範圍闊識轉彎
第二招左手轉身果下我諗佢係唔比人企佢右手, 一企右就即刻出咁濟
我試過食完佢第一招掃地因為中左係唔會倒地會自動起身,
咁岩起身果度就exactly係佢右手然後即刻中埋佢第二招左手轉身屈死左
設計呢d招式既人有冇諗過玩家要點應對點走位避架

唔係呢個, 你講呢個係5個部位輪流變變金鋼棘果時先會出
呢5次佢梗直大唔難避基本上係白比機會你輸出

ps4 晨早場
6YGf jLJx zjuL

出到超心 兩粒散彈同特射 匠體力 縮短體力
已經幫左好多

重打緊？

入緊

兩攻擊
兩挑體
食菇珠
匠

兩晚加埋唔過30場
快過打古龍勁多

2匠2
3挑2
2攻2
1防音2

畢業了

其實master龍就係龍嘅攻擊變快或頻密
但係我地武器嘅攻擊或者收刀冇變快
佢食你果個時間誤差就變咗硬食

咁你呢d仲正
匠ii 攻ii 挑ii 我都未見過

玩左過千粒鐘

我千三都嚟緊
都係呢近100個hr內先出挑體 依家有3粒

999MR未呀

有冇人打雷狼刷珠仔？

PS4 3RZM kJny nr26

打下打下就出，無肉無求了

黎緊

我睇美國狩獵王個陣播嘅

呢個係臨畀碎龍同金獅子

最後一場 要出街

依兩日係咁斷線 我入左一陣又斷 我放棄

我覺得同危3的分別就係
危3多d機會出封印珠
雷狼就多d刻印珠

時間的話我覺得差唔多
不過風暴弩打到的弱雷怪好似金火同恐怖龍會快d

咁危3好得多
啲rare 12全部得封印珠先出

有時黑起上黎危3
4格一粒封印都無
咪會雷狼抵玩d

準備好滅佢地族未

有冇人PC更新完之後
玩玩下會彈graphic crashed
之後DX12會自動關左
但再開返又冇問題?

雖然話保底出一粒封印但出唔到r12珠咪一樣所以先咁問下

R12我差匠2
達人2同攻2

但最缺R11挑2
所以雷狼都唔錯

問題係master怪係得佢先有呢個問題其他怪都唔會好似佢呢d招咁糞
性質相似既好似係雷顎既電咬地, 範圍大起手快但呢個可以靠企位解決盡量企佢腳側腳後. 腳肉質好所以都冇問題.
但殲滅子就係要企佢前面打手打頭而呢招就係避無可避, 唔通因為為左唔食佢呢招就走去打尾咩
呢隻野因為好多時都靠dam壓佢倒地硬直所以好多人無視左佢招技有幾糞

咁耐4月都有歷戰王同MR爛閪(?)打咁迫做咩

不動吸血零解插頭可解決一切問題
但落咗嚟成日硬食，避無可避
垃圾到

玩到百幾mr先得閒打到慈眼殼
其實係咪已經無用

玩開盾斧太刀重弩

唔係ta其實都可以用
不過金火會好d
重弩就金獅
不過Pc遲d出埋冥赤就無用啦

零解太食衣裝 無衣裝好難上頭零解
所以不動同轉身冷卻緊就係斬斧空窗期

衣裝cd緊轉玩走地斧唔得咩

咪得返走地斧玩

我ps4
岩先對比過d攻擊力 兩把近武都係冥赤勁d
因為我係佢出左冥赤後先買 變到好多野直接出冥赤就夠

轉身衣裝世界第一

話就話4月出
其實又係4月尾先出

打救濟任打到懷疑人生

單刷雷狼刷到悶悶地

又係我 一齊黎打雷狼刷珠仔

PS4 6WxE aZzs FW3X

無救濟都白金既人係咪要跳樓

冰原前劍斧係後期係高手向武器黎
有左上車零解變左新手武器
冇衣裝只要唔好死得閒斬兩刀等隊友打就得

我同D新手打赤龍佢地連金火武都冇好撚低輸出又成日死
到佢地整到貿龍武又唔夠料同珠整返套裝俾把武器用
所以太遲加入既獵人都係趁赤龍休息緊打返D普通野整返D防武先

我夠可以話有救濟咁易都出唔到係咪要跳樓

睇吓大細先開打
唔啱大細就restart

所以點解佢齊珠

終於打到痛擊體力珠
但打完先發覺其實對我已經無乜用

我好多套裝都用緊
冇理由冇用嫁喎
定係你有超心體/挑戰體果D

有無人可以幫我開金火銀火

#FXF TRGF 8srQ
ps4 清珠任 3~5 會射救難組街人

超心體我好耐以前打左一路用緊

我就係冇超心體
好彩有痛擊體如果唔係大撚獲

雷狼 一次出兩粒挑戰都唔比挑戰ii

不停用變形斬
或者用劍模式開刃

公廁嚟

我好想要挑2匠2

無計 金火要70mr先有 但24mr已經打得冥赤
我果陣係用金獅子弩打

想問而家仲有冇絢輝龍打？想整佢套上位外觀

匠II好想要，唔想再帶匠頸鏈

搞掂

24MR真係有少少低

比咁多轉福做乜
兩日起碼3粒

有無打珠團？ps4

#245
雖然冇乜人

夜啲先嚟到

ps4真心少左好多人 活動大細金 救難都搵唔到場

第一日出救濟就多

過2，3就好少

想講岩岩2日連登集會所都爆爆地人

3月6號就會多人

真心，大細金都係自閉刷會快好多
打完目標怪又可以即刻QUIT任唔駛打

Master龍均過度活躍症，比如冰牙龍等。

d龍動作快咗
但獵人動作冇快到
所以難打咗囉

總好過糞怪雙王 - 鋼龍同炎妃龍，係都要逼人用官方外掛神教，仲要遲下唔知會唔會被nerf。

臨界碎龍gameplay:

食完飯 仲有冇人刷珠 #CTs 4bba KsBL

我得番 危險3 二人4珠/4人3珠 有冇人刷/你開

咩外掛 求方

仲要攻擊頻率高埋，不過總好過以前既好多怪一堆空氣判定+無預兆攻擊，比如舊代黑狼鳥鳥車,炎王龍龍車同一堆怪既甩尾兩圈。

你地刷珠係咪唔會打鋼龍炎妃屍套？

徹甲3，重輕弩都OK。
不過唔知之後會唔會被nerf。

我呢個太刀俠真係唔想打，始終用慣近武，近戰一筋。除非同朋友一齊打。

我刷滅盡 炎王 屍套
炎妃鋼龍可免則免

唉! 擠牙膏，兩隻特殊個體乍喎，想快D打新野。

正常。
除非用開輕弩果班(神手規格外，唔計)。
但我覺得會好無趣，唔知點解。

金獅同恐暴都OK，起碼過招都刺激。獄狼同朋友一齊打超快，都唔差。

金銀火都盡量唔打

基本上所有飛嘅唔打 肉質差嘅唔打

欺善怕惡只打肉靶

呢幾隻都ok嘅

但係想打得爽 兼 打得快
唯有滅盡

開緊機 準備入上面刷珠集會

金火以前有換區，只會亂叫任你打，但宜家已經改左。

所以咪唔打

金火唔差，起碼唔換區，都唔會有第二隻怪既亂入。銀火我麻麻，佢好鐘意飛。
金火尾巴同腳肉質ok，我認受到。

沖完涼入
希望仲玩緊

一陣join

sor冇睇post, 刷埋呢場等各位巴打 我有5slot銀火

玩緊蒸氣機 搞完開。 或者有冇人有肉靶5珠古龍任

我都有4-5紫任

如果可以唔用控場仲好
中意用傷害打好玩啲
幫 太刀狗Sunny傳話

眠幾好玩

銀火真係煩到爆，一直飛唔落地又狂噴火
淨係會用冥赤水弩打
金火相對好玩得多

有無其他怪
銀火係咁飛

妖係跌刺位打金火真係打到想放棄

傷害好玩好多
好似金銀火呢啲 頭傷害多人要4000幾先墮機 4個近戰一齊打頭墮機 識打都係4分幾5分鐘一場
用暈麻眠陷阱鎖到佢跑都唔跑唔到 贏咗都冇意思

全game最糞1定係鋼龍 不服黎4p 第2隻係炎妃

照樣解爆佢老味

麻左食龍噴霧

仲有無雷狼刷珠任？

你大劍神打炎妃當然糞怪
近戰打炎妃要灌屬用雙刀盾斧灌就好爽

所以只能夠徹3神教無腦打。
或者風暴槍打鋼龍。
BTW 你個名

所以金銀火黑雞呢d多p不了
單人千幾dam玩墜機仲爽仲安全

Olay 劍神

有冇房有冇空位?
有既我就開機

#270

今日冇乜人

紅蓮爆鱗龍兩位有大細未？

咁快爆嘅

咩名

炎妃其實太刀好好打... 兜割係可以佢唔倒地都打到一半hit數落翼
佢招新招對近戰黎講就好招黎 比曬時間輸出
鋼龍就真係on9 ge唔鎖頭就打飛機
不過佢g位其實已經加左招令佢多左落地

同埋炎妃係冰原數一數二容易比太刀玩居合+兜割ge怪黎

無晒人

-1

Coming

被連hit

玩鬥技大會玩到燥
聽日再玩

兩架貓車KO

大家好似唔熱愛上車

房？

條龍撞牆

我入你到 我地呢邊太少人

想問下槌仔高傷玩金獅定硫斬槌好?

近排鬥技場用過一用就上左癮,瘋狂上頭

禁都唔細金好唔開心囉

今晚救難雷狼太慢 12 - 13mins
冇癮

同連登仔打可以壓到7mins樓下

我地都要12-13

頭先晏晝同幾個熟手巴打 打咗有個幾鐘
全部6-7mins

強走體術珠

Olay劍神

點解可以咁少負皮

原本我都覺得新招令佢多左落地係好事
但實際打落果招其實係好崎形
佢新招吐果個風係會移動同原有既大龍卷合體變超大龍卷
而有時佢用新招落地果時係好近大龍卷, 所以之後合果個超大龍卷範圍係去到佢個頭果度
咁我就成日只可以眼白白睇住佢落地硬直而又唔可以行去斬頭
呢個情況個場越細就越易發生

ps4場缺人quote我

Lunch前刷幾場雷狼有冇性趣

冇人

-1再叫

mhw會自動更新 ice born ?

你買咗ib咪係

無

可下載內容（Downloadable Content，簡稱DLC，又稱追加下載內容），俗稱下載包，是一種通過網際網路實現的數位媒體發行形式。它的主要功能是對已經獨立發行的電子遊戲添加額外的擴充內容，從而使該遊戲的可玩內容增加。

姐無加 icw born

你冇買dlc佢又點變iceborne?

發覺救難好少人會打活動

無，mhw入左集會無人，我 要我download野，
變左 ice born樣，又無收錢

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

我無諗過佢個樣都變埋姐

屌你個個係集會所活動閃耀之宴,無買dlc點會更新iceborne比你

大劍愛好者 唔是神阿

你岩
冇買iceborne都要被逼更新 但玩唔到iceborne內容
所以本體而家太刀被人nerf
仲要唔用得鈎爪同居合
capcom逼9你買iceborne

有無刷珠團？

鋼龍加森林地型 就係最垃圾組合
徹3都唔想打

炎妃金銀火最少用徹3都好易打

P牌冇得畀正評
森林地形，佢個頭會卡在係道牆裡面 徹3都射唔到。
一句表達哂最差既情況。
M級歷戰鋼龍, 古代樹夜晚+落雨, 2人, 20分鐘, 5紫+多錢(隻怪既傷害有機會浮動得更高)，然後再加隻餓食恐怖/金獅亂入 = 無得頂。

仲有冰魚盾斧治到炎妃龍。

根本就無預會有人繼續玩而又唔買
前排先特價完

古龍調查任邊會有瓜哥亂入

想問下打故事第一次打完滅盡龍

但d報酬物品消失晒係咩玩法？

Bug嚟？

咁又唔係既可能有人想得閒刷番下
點知一登入就發覺太刀冇氣見切唔到
弱特同精神抖擻又比人nerf曬
D買左iceborne既隊友就可以帥氣居合 自己就乜都冇
結果直接退game

正常
你只會掘到骨同血
你玩落去就知
廢事劇透

想問下大家點刷奇面族友好度？？

打死咗佢架喎

唔係巨龍背上初遇喎

咁都關劇情事？

打咗天地龍未?
打完你就知咩事

狼煙>廣域化+速食>食水>回報>食水>loop

我仲打緊world 喎

邊有天地龍？

係咩 我以為你已經玩緊iceborne
咁可能真係bug咗

想知唔買ib仲有咩好刷

愛好者表示做唔到三分鐘擊殺天地煌啼龍

應否鏟game

差d想劇透

捉水母捉到人都癲喇！！！！！
呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Ok thx

有無打珠團？

望都唔望就衝山頂?

你係咪YouTube 果個HK Olay ?
我好耐無玩但見到YouTube 彈左你啲片出黎
屈到癲
但係咪有支那狗抄你打法？

雷狼散彈重弩 有無乜配裝推介

暫時70MR

刷珠 大量4紫調查

貝希摩斯

夾街場夾到爆血管

摸熟條龍 試下玩solo 好好玩

貝有摩斯不了 d漩渦煩到抽筋

雖然佢哋好撚中意抄 仲成撚日偷片
但打法 配裝 呢啲好難話抄啵

斷仇盡快拎返is ok

請問刷mr係唔係打聚魔打龍較快

想問聚魔歷戰滅盡係邊區？

因為我一打完就想去睇下有無得賣走

定係滅盡龍的材料係唔賣得？

如果淨係想升mr刷mr加成嘅活動會多啲嘅 睇 刷三界主 一場可以直接升1lv多啲啲
如果有fb一齊玩嘅話 聚魔係有個唔係咁好嘅暗黑方法可以升幾下快 不過同fb嘅mr唔可以相差太多

係咪有傷害修正
我拎r11去打 上位juno 救難好低傷咁

係 其實唔難 研究點打先係最難吧

原本我都唔知有大陸人抄 因為之前有人懷疑我仲喺b站出片 話有條友d片好多同我一樣 我果陣心諗:一樣都冇咩出奇 大家都係咁打 你學下我我學下你 我都有時會學下人
跟住我去睇一睇 哇屌做乜撚野十鳩幾條片一樣 包括裝同埋所有打法 抄都唔係咁炒下哇

全部素材都可以賣

抄完你無告返你轉頭要感謝黨

我一開始都覺得冇咩可能 但睇完真係o撚哂咀 再睇埋條友d片下面d留言 一大堆人話佢抄我 真係抄出腸 冇自己既風格，元素 不如唔好出片啦我都會抄人 人人都會學野架啦 但唔係咁誇張咁完全copy囉
你地對比下
我:

條友既link

咁究竟我滅盡龍d嘢去晒邊

M位調查會，打得耐就有。
試過打鋼龍(仲有次係炎妃)打到10分鐘左右，有一隻恐暴亂9我地。

屌 講到尾又係呃views 收錢

話說你有段片直頭把劍變左 Olay 精華油
係用電腦玩改模組？

要抄成個流程唔難
係發明果個流程既先係神

有無整頓過素材道具箱 佢啲野順序有時會亂哂
不過rare8嗰區無就可能真係咁啱bug咗 雖然我未聽過

個個區都會出
如果你要call出黎一定係歷戰 就雪山

其實獵人筆記有得睇call出黎係咪歷戰

屌，無嘢喇

佢放咗喺龍骨後面

整理完出返嚟了

有冇抄埋你 用枝olay幫條龍護膚？

謝巴打

可能人地叫SK-II

你打多次咪知 可能真係中左bug
同埋中文個wiki冇更新好耐

建議睇日文

屌硬係有啲人以為著撚左m位裝打上位就可以大撚曬 打歷戰王屍套耐瘴都唔撚用 一下就死撚左

都算多啦，尋晚深夜一搵都實有場，只係參差不良
呢隻game最撚大問題係太依賴sos，根本keep唔到識打嘅人一齊打，有時打完一場明明好正又要解散，要不斷換妻

單抽好撚悶

今次多血更加悶，上集少血solo下都仲ok

以前打MH3 同MH3G會走去sogo書店買日文攻略

成本字典咁厚

放咗喺我老母屋企都未掉

請教一下

如果未有耐瘴裝

有無食物/方法耐瘴？

呢啲買完返嚟都係儲，多數好鍾意隻game就會買

耐瘴珠X3
打消果實
免疫衣
藍煙

最簡單咪塞3粒耐瘴珠上身

打消果實解除

呢個易

畢咗業返轉頭打都還可以 我玩弓 未上70之前真係打到又悶又煩

套裝得兩個窿咋

未有心機打上位裝

反正上到m位就全部變垃圾

反而大劍我就有心機儲下

打曆戰雷狼升

耐瘴珠+無屬性異常 不過都唔好當自己無敵
如果無記錯歷戰王屍套龍啲瘴氣好似唔同啲
擋唔哂

學緊用重弩 用緊雷狼散彈弩
其實我係咪唔應該帶徹甲流彈出黎
淨係散彈 龍擊彈

我故事都未打完點會走去搞歷戰王

隨便搵套上位古龍β裝都大把洞啦好快就齊一套啦

我都未開始打上位古龍

剛打完滅盡咋

想問下今集要點先有珠入手？

我發覺我打咗廿個鐘先得十粒珠都無

請教下我已經爬左google但都唔太明想上黎請教下咁多位巴打
我新手啱啱過完主線想開歷戰
咁我解左果2條歷戰爆鱗龍任
之後係咪就去上位地圖不斷執啲細怪啲藍色痕跡
不斷換地圖執到返去有任比我就得
之後打歷戰細怪十幾次就解鎖可以執歷戰古龍開任

請問我有無理解錯
因為我執左幾次都無出啲歷戰細怪任比我 所以上黎問

歷戰調查任，會有珠做額外獎勵

但認真建議入咗冰原先好刷珠

用左年幾啦pc版玩mod先係王道

抄野我仲叻

算係嘅 把野最主要係玩散彈 題外話 帶定素材 邊打邊合散彈 好果唔係好快唔夠彈用

好的

以前d珠唔係可以掘石入手咩

唉，我真係脫晒節

好過以前嘞以前掘護石仲要有機會負技

我應該miss 咗四集無打

MH4, MH4G, MHX, MHXX?

MHW / IB會比之前系列容易上手好多
你要先靈活運用弱化同撞牆
上到M位就先解主線任，之後可以跟打救難調查任
開到聚魔之地就盡快升上MR100
之後就慢慢換裝/刷珠/大細金
(今個星期又開冥赤任，可以跟打就盡力跟打)

執怪腳印出任只會出番同一個危險度既怪既任
你執危險度一既怪腳印只會出黎危險度一既怪
古龍係危3所以你執極爆鱗腳印都唔會出歷古任, 要執就執歷古腳印

但最重要既問題係, 點解唔直接打iceborne仲要執腳印?

謝謝指教

我會努力打埋四條龍上ib了

上到IB都唔駛刻意打某隻怪做裝，可以先掘礦做M位礦石裝先

打三條古龍同冥燈龍應該又拖我一個星期了（快的話）

基本上2013-2019呢幾年無打過mh就因為結咗婚

你哋應該好難想像結咗婚仲有兩個細路要打一陣芒亨會有幾困難

但我都係一個上年紀既打工仔+中佬喎
(晚晚都係10點零打到12點就收機)
對MH仲有愛，年紀都有返咁上下

太耐唔記得 不過你講幾次係幾多先 出調查好似最少要執到生態調查有lv3 另外 古龍還古龍 其他怪還其他怪 你要開古龍歷戰就執古龍嘅足跡

10點幾我隻細b都未瞓

到佢瞓咗之後仲要有精神打先得

呢種時勢唔夠瞓即係抵抗力唔夠

唔敢搏了

慢慢打就算了

我估鋼龍同炎王我都識打的

係唔知屍套同冥燈有幾難打

應該要從細訓練佢做一個獵人
人地細路聽既係兒歌, 你個仔就係聽英雄之証
人地睇既係小豬peggy, 你個仔就係睇olay 3分鐘屠龍
學英文就係 n for nergigante

我大個細路依家成日坐喺度睇我打

成日讚爸爸好勁

但如果我俾佢打，我估我老婆會當我龍咁斬

好有愛
應該裝多部同囝囝連機

我未想死

近戰雙刀打d歷戰怪好難,明明已經900防都比人一下打2/3,又要軟化先打得痛

開場撞牆倒地弱化
之後需要弱化時用鐵衣/轉身衣上身

同意
之前同班變態佬一區M死隻恐暴龍真係好正

我果陣爆完個主線都唔知可以撞牆

好似係 早幾日用槌打上位 傷害好似下修1半

好似冇？
大劍真蓄打master軟化位大概800
上位都一樣

大劍真儲打軟化位 得800咁少？

你係唔係solo打上位？

咩係撞牆？

睇下頭po啦

大家雷狼任刷過最好嘅珠係咩？
係咪無rare12

Sorry 老細

我直頭連個term 都唔識

爬下文先

有1粒保底，有機會出到rare12

打左十五場左右未試過黃色多過一粒

因為不動衣裝要打歷戰解 同埋想打下歷戰古龍
不過我都係跟youtube跑過5-6次圖 但真係無古龍腳印出

因為佢個任本身唔係打黃色珠
出畀你都只係任務報酬之一

要黃色珠去返危3啦

巴打我同你一樣，我打咗mhw兩年終於去到9xx hr 999在望

但係呢度d巴打，兩年前開game一個禮拜已經999hr

我一定無咁好耐性

我初初打果時咩都唔識，之前又冇打過，打到hr11(？)鋼龍已經想棄

好彩無棄

網上見到

砲術珠邊到打好d 定都係抽？

好彩freeride為主

打咩都得 都係機率嘅野

冇特登砌大劍裝
用太刀校服，炎王3件，黑狼腿，麒麟甲
玩會心

之前600粒鍾岩岩開始冰原先第一粒

都唔應該得800咁少
正常都應該一千頭

係呀
但就算join上位救難，我記得都差唔多

入iceborne前已經齊左world d珠

一千頭真係好少
平時都係600-800左右
冇攻擊7同食加攻野

你出左d咩技 同 用咩大劍？
pc版？

你係咩版 可以叫人開比你

會心7
破壞王3
弱點3
冇攻擊
關傷害事係呢啲

滅盡龍r12個把大劍13xx攻
PS4

咁唔怪得咁低攻

破壞王一般都冇乜用 有冇出超心
如果冇 就出埋去 會好好多
同埋出個集中2會打得舒服d

用juno大劍都冇乜問題嘅
如果你覺得硫斬 金獅個d斬味短

有冇打赤龍？

講漏咗，有超心3
集中2係for蓄力快啲？

赤龍未打過
係咪每次開都淨係打得一次？
可唔可以係咁刷？

試左喇 真係冇減傷

想問係咪越多紫格隻野就越癲？
街場打舖5格金獅都可以瞄4-5次

不過就算用滅盡大劍 都應該會上千架

多格數同癲唔癲冇直接關係

唔知呀，所以我平時都用金火太
感覺打得快過大劍，飛身斬落黎個下中頭應該痛過大劍蓄力

出左集中2 係條龍倒地個陣
平時拔刀儲氣 個節奏都好好多

赤龍係活動任黎 要等官方開
黎緊係3月6號會出
建議打之前睇一睇頭po 最底有個攻略
要成個集會所一齊刷

平時大劍打軟化
第一下 130-150
第2下230-250
第3下 80左右，然後600-850
過千要打啲垃圾龍先會出

其實我用大劍再睇人地d武器傷害 真係好戥大劍心痛
明明咁大把刀 斬3xx 唔係太多機會TCS
但係片手可以好頻密斬到 4xx

難度無關係？

咪係
太刀紅斬個陣一下r2都百幾

所以大劍我玩係會不動之後，瘋狂飛上身打
一下加埋都400幾500，好過企係度圢

建議聚魔挖一個鐘礦
然後蒸氣機應該夠你儲齊本體既珠

有冇諗過係你唔識玩把武器
大劍本身已經親生仔咁滯
嚟到iceborne更加係又勁咗
我夠可以話片手要連一套先追到大劍一下真儲

開驚一個禮拜就999就冇咁 印象中最快嗰個都好似要一個月
不過隻臭G就唔知喇 第一次入嚟已經999
可能真係一星期

就算一個月999 對於我嚟講都係匪夷所思
我打咗兩年都未999

有冇刷珠場？求曲

Ps4 雷狼刷珠

4NCy zJWs XsQL

啱啱睇返 原本唔止一個月
係兩個幾月
係雪見櫻出先有人刷hr

-2

其實點解刷珠要打雷狼

問題係片手連一套快過真儲傷害又兩者差唔多

同埋你估真係有咁多個Olay咩
真儲下下中同得一半打得中

打熟左 打其他都得既

你又估個個都片手TA神咩
你睇TA片好似好易
但其實你玩過就知
片手個打點好細
想要打一set精準打擊多數要條龍down咗先打到
其他時間都係要用平A輸出
咁當然計TA 片手就真係快過大劍既
但大劍喺咁多武器黎講已經算係強勢既一把
太刀都未出聲

活動

唔會咁低你一定有啲技執錯左，利申冇赤龍之前，主要用Juno 大劍做泛用大劍，因為易配裝白斬長

會唔會係佢攻擊同挑戰者都冇落

可能係，因為一般攻4，挑5，會6，弱3，超3就可以過真蓄就可以過千仲要好多空位自由配啲保命技

砲2定砲1？前者求其打MR危2歷戰都有

啲賤種救難活動究竟會唔會出大金，
打咗40幾隻水妖同雷狼，大銀都冇

依個活動任 我已經出咗3粒挑2
但痛體 超體 匠2 影都冇

其實街場都係8分完 有保底

反而呢度假期試過3貓

如果呢度d 癲佬carry 應該5分完場

有冇人刷黑車大細金

超體果d唔係危險度3 先出？ 活任好似比危險2 既珠

如果玩拔刀應該要咩技？

好理解

早幾年uncharted 3定4

我老婆的同事喺出咗game 兩日定三日就爆咗

結果我用咗個半月先打得爆

到今晚呢一刻我都未有時間打mhw主線鋼龍

我每晚10點半左右打個幾鐘
有時打得興起打到1點
第二朝攰撚到仆街

死左先捉到

笑咗

入得嚟打嗰啲可唔可以用吓陷阱上頭軟化吓搞乜呀

冇攻4同挑5

我都笑鳥

你呢個任淨係出刻印寶珠
你要既珠係R12 刻印寶珠出R12既機率係0%
要刷應該係要刷封印寶珠
姐係危3

好似都會出一粒封印寶珠
不過應該都係危3調查會快啲

啱啱出左粒超體喎

金獅大劍用冰呪裝，拔刀術，攻4或攻7，匠5或4，超3，集中3，收刀3，第一刀蓄力已經過700攻用Juno大劍就可以再多啲保命技

我用緊冰呪4件套硫斬劍，拔刀3，攻4，集中1，弱特2，剛力護石，收刀3，第一下拔刀得100-250

我怕死，會用防禦7

玩拔刀大劍係唔會用硫斬大劍因為斬味問題，同埋剛力護石係冇乜用

大佬 R11黎架喎

唔ok
你咁玩不如玩Juno

做乜你件滑空有耐絕4

唔用達人藝既話點解唔用滅盡大劍
上限高d 又有長白斬難彈刀

好

成日俾怪整暈嬲嬲地塞耐絕

純粹見到硫斬高攻啲

建議宮廷大劍
匠2有20紫（唔夠再加）
配合達人藝基本上轉區前一定用唔曬
而且自帶會心 可插無擊 配裝易
應該係僅次於硫斬同金獅既大劍

有冇危3 刷G團

剛力護石有純器強化 又無屬性強化啵

我裝埋心眼

鈍器強化係垃圾技黎

有白斬>剛力護石，同埋心眼作用唔大，因為有軟化

點解？加攻啵

日本仔用來玩重弩扑扑流

因為呢隻game有斬味呢樣野
你出完鈍器強化+綠斬
個傷都係追唔到藍斬

鈍器由p3第一次出場開始冇一集係可以用得過

頂 咁我聽日整過把

未到MR100整邊把好？

印象好似係mhx先開始有？
不過mhx個陣係廢 加固定攻

到xx先好少少 不過都唔係勁技
好似得霸龍盾斧有用

刷左幾十場...一粒超體/痛體都冇

赤龍或金獅如果你係揀玩拔刀大劍

呀係x記錯佢同痛恨會心一樣原意想推一d非主流武器增加多d砌法配裝
但最後得出黎既結果就係點砌都好都唔及正統配技唔係幾用得

想問下擴散/龍擊彈係咪有增傷上限？
我知徹甲係基礎攻擊*2 但唔知擴散同龍擊

擴散答你唔到,依家無乜點用,試唔到(+懶得實測
但龍擊基本上同徹甲一樣
都係齋食攻擊+砲術
只係會有裝近身強化就有加成
金獅重弩做例子(講緊係滿攻擊咁制,面板攻擊到630咁上下)
3個就668+182
4個就692+188
順便講埋金獅重弩打徹三可以高達190 1下

如有錯請指教

有冇人未訓幫拖
加psn OooO0711

打咩？

冰咒

你開集會比曲

3WcK kfY8 kz6Q

入咗

邀左party

應該要超心3
拔刀本來就會心，無謂裝弱特

仲打唔打？

有冇刷雷狼豬

Sorry 想問如果開咗冰原而未攞轉身同不動
係咪可以hr 50之後攞番？

可以，無衝突

有無出解放 . 體力？

提提大家
要拎不動。改
一定要先拎耐寒，唔係個任唔出

完咗好耐啦

thz
其實我淨係想玩徹甲考慮緊用金獅輕弩定黑狼鳥好d
用重弩太笨重了

我會揀天地煌果把有眠有麻
之後打到冥赤就換水屬輕弩打徹甲

PC版真係奇怪 我鎖左60fps
我唔鎖cpu clock speed既話
cpu clock就會高 但fps係60
而且部notebook過熱搞到lag機
但如果鎖左cpu clock既話 fps仲係60
而且明顯溫度大降
呢d係咩玩法
如果大家PC版都有lag機（尤其是notebook）既話可以考慮鎖cpu clock

有冇人盾斧仲玩緊榴彈超解流？
早排玩過紅斧 係高傷d但玩耐真係冇超解咁爽
又要追弱點打 斧mode個人又慢

之後嘗試玩番榴彈 無視肉質咁解真係爽好多
但唔知用月神金盾定金獅子盾好
金獅子個樽傷高d 但平時就會副會心
月神金盾搵就平時都會會心 但d樽就渣d

大家會點揀
有睇過砲5都照出弱特看破超心既配裝 但d珠歐洲都傻先砌到

定其實全攻擊強化既冥赤榴彈盾會高攻過金獅
係既話真係早知唔撚打

Thx

PC 新手
想問下各位玩弓既巴打用唔用食菇
唔用食菇就要用票換強走藥

早排跌咗粒痛擊體力想玩下弓
配咗食菇裝然後D傷打出黎唔係幾見得人
唔知係咪唔慣用弓定係用食菇就唔夠珠增傷
用緊冰咒溟波套
銀火我都有但係D珠配食菇就冇耐回3
想請教各位巴打

耐回唔係必需
體術3+強走真係夠用
唔夠票換咪去聚魔挖一個鐘礦 然後再去蒸氣機掛機
D票絕對夠你用
同埋銀火套輸出真係爆炸
你有一粒痛體就已經夠你砌出基本完整既體術3體3銀火套

唔該巴打
今晚試下配裝再打過

題外話: 冰咒Alpha個頭真係好好睇

好似見過有ta赤龍溝冰呪

用冥赤大劍會唔會再高攻d

PC版未有赤龍

會

番去試下跟ching砌先

Sor巴打 睇漏眼

請問買$468 master edition定係$543 master edition deluxe好? (deluxe啲野有冇用?)
依到仲多唔多人一齊玩?

sor,睇錯，以為你講赤龍大劍

呢度有無pc會一齊刷危三調查?

赤龍唔係即係冥赤龍？
我既意思係用冥赤大劍爆毒睡麻果d取代金獅子把武

你整把銳5，攻6，5，5，5就得，客製攻擊同回血加屬，如果你整把食埋冰呪兩件屬會會再高啲

等三月六整多把 依家有把炎王武技既 無位推多下攻5

PC定PS4，印象中呢到好似PS玩家多啲

我e 家重新setting 過 都係較番無上限 試下試下就試到cpu80% 到
隻game 問題

你想幾時刷 e 家定今晚

今晚

有冇ps4 巴絲得閒開個金火龍任黎打下
刷左好耐聚魔都唔出

留tg jm9

弓裝必要技能係咪以下呢d
弱特3
超心3
體術3
看破7
體力3

想執執套裝
唔係好夠力咁

超心3
屬強6

弱特3
超心3
體術3
看破7
體力3 你夠勁可以完全唔要體力
屬強6
強弓1
散彈1或2
通常彈1 可以唔要

必要係
銀火4件真屬會
屬強6
100%會心 （弱特/看破堆出黎）
體術3
體力3
散強
超會心同通強唔夠位可以唔放

比個時間黎 我今晚ok 仲有10點巴一齊

超心可以不裝 試下去打木裝
會發現裝和唔裝既傷害差距不大
超心唔會反映屬性的傷害
睇日本人既裝片 佢地最多裝一級或者唔裝

7點半

sorry記錯 銀火自帶超心3
唔使插珠

尾4個完全miss左
本身有用開都miss
係咪要開珠位先夠技
好似插唔到咁多野

銀火4件係可以唔出超心3唔著銀火身就得
例如麒麟身a自帶看破3
我既弓配裝好多都係超會心未滿
但散強通強同其他重要技齊曬

用弓新手好奇問點解通強可以唔要

重要性冇其他技咁高
我既優先次序係
屬攻6>100%會心>體術3>體力3>散強1>通強1>超心

點睇強弓

痛擊體術係咪一粒絕左種既珠

無記錯好似r12?
珠既野真係隨緣

我玩左800個鐘 一粒攻擊豬都無正式打過出黎
得3粒送既 之後有2粒呀婆既

係喎 唔記得左
強弓優先度應該係會心之後
而家冇強弓真係食屎

r12係難㗎啦，最top

你地唔會用強弓？
呢排終於出到散彈
不過仲係無強弓珠

通強散強超心只食物理攻擊力
你用得火就推屬就得

我自己強弓>屬強6>弱特>體3>會心100%>體術(如果1會出埋耐回)>散強>超會心

再問問用弓既巴打們
大家平時係滑步射無限Loop最後補一個剛射
定係中間閃埋身剛射再閃開

滑步 R2 剛射

如果個時間淨係夠你打一下
就直接 滑步 剛射

記得有時用下○起手 回氣

唔該巴打
睇黎用弓之路有排行
可以再練多幾百MR

弓係冰原好惡玩
太多debuff
歷戰冰咒又可以一下秒200血弓
唔小心行錯一步
一係食debuff
一係重傷

散彈珠難唔難出

想問埋重弩通常裝幾盾

想問呢隻game對新手會唔會唔著數？謝謝

好著數 有裝有武器比你升至上iceborne

爆完iceborne又有活動任比你刷豬

要上傷害先上到100%真係好煩膠
客製全屬性？
落一個回血係咪有d無謂

咩叫做著唔著數？
隻game ok難玩 要上手需要一定耐性
以前玩過dark soul類型既game既話 mhw會適合你

1會+全屬

過多排出冥赤可以全屬
95%會心
如果真係想滿補粒挑戰

應該未夠 MR

何謂多debuff?
高傷有暈 高機動
14種武器入面排頭幾無乜難度

呢個真
我600HR之前冇玩過弓
一玩弓真係發現新世界
又易用 又勁 又靈活
唯一問題係砌裝難

我都認同有頭幾
係容錯低左d
成日solo打果時
初初50-60%血打得好好
跟住一有少少失誤比條龍combo打到訓低

唔會， 好快到頂裝 食技術

你玩得ga 就可以開住場先
我食埋個飯就入黎

PC危3調查4-5紫刷珠團
仲有無人入
j68fMsj!!yfk

一陣來打緊任

今晚有無ps4團

Ps4 雷狼刷珠

3LC7 F8m6 3vQu

一入到竟然齊4個

仲有無人打 -3個第2團

有 我搭半開好冇 儲左好多4珠任 射晒比巴打

原來樓上有

睇怪啦 比如solo殲滅子做唔到連down既話
會打到好刺激

滅滅子只係垃圾

j68fMsj!!yfk
危3刷珠缺人!!
PC!!

岩岩入左場救難 一陣join

其實係依家5個人缺3個開第2團

我咪突左出黎嗰個囉

On9仔成日倒地

我用緊呢套

Thx等3月6整多把屬性大劍
但我仲未打到挑戰護石4
打聚魔好悶

10點巴係咪打
有個走左

打埋呢場救難入

ps4我十點度先玩

無深藍或者紅色珠=白打

再次多謝各位大佬帶我去佐歐洲

今日試用全防裝， 耳塞防7 加護5 體3 真香

咁你啲隊友未打得辛苦囉
一係你做埋奶媽

冇計， 你比999攻我都冇用， 我比歷戰怪打一野就要補ht, e家我開到加護唔洗食水，比怪hi 到又唔洗食細補怕比佢一招秒， 耳塞唔會比怪斷超解，一個超解d dps 都係番晒到。 重點係少左好多貓車

冇計 真係唔想玩輕重弩， 唔係既話真係要互惠互利應該4個都用遠攻

差粒痛體

有無人刷？

係到

joined

依家入面有幾多人

咁咪好似我咁秘藥當糖食

乜得忽然死晒

好彩唔係我

我lock 頭lock 得好爽

好似-1

俾人combo冇計

入面全部人剩係企，冇人玩

等人開

上面個ps4集會所 有位巴打可以出1套赤龍太刀裝
冇達人藝 最後出來個面板攻擊力仲要低攻過Sunny套 獄狼太刀面板
真係笑撚咗

想知你超解一野扣幾多
其實如果幫手控下場冇乜所謂 但盾斧好忙 會少d時間去騎怪撞怪

睇下 一開就滿晒

千一至千三， 有會心都係計斧果兩野 兩下都會心多200~300

所以招技幫到你打多一野超解其實條數都係番到

想開危3 loop雷狼好悶

pc下次再打過

我好早期打到有一粒，不過想要痛体力多d

下次你開

怕痛的我，把防禦力點滿就對了

霧瘴有冇人可以幫打

PC

聽人講呢套唔好睇

原來有位巴打未夠100

我打古龍會配埋龍封力大盾斧 再加龍封珠。 btw其實諗諗下覺得炮5 都係加少少， 我睇下有冇其他2/3 件套配比金火兩件套先， 想配減氣個技出黎， 榴彈本來有減氣 好似幾fit?

都得 跟你

好
我係岩岩個奶媽

我無曬陷阱

手氣好差
全部垃圾珠

+1
想要痛體力/術

想要rare 12

我想要挑二

公廁

屌仲快過雷狼

但我好少打金獅 覺得好刺激

個場好熱鬧

j68fMsj!!yfk

入黎我地個場

我都係load翻岀據點算舊機load太慢

用ssd

巴打想留tg屠佢條龍

睇頭po啦

我講笑話屠巴打條巨龍喎

新手 有冇人幫我打雷狼龍

Me

4A3d PZCJ XNAT

其實中意可以照開
前幾日有人po咗discord
入到去冇人約戰 又冇人吹水
不如係呢度推下Po好過

冥赤大鎚配達人藝嘅情況下
銳55攻655同銳5攻6555呢兩種配法邊樣高輸出啲?

吹水都係係到吹
但有時打緊想用VOICE傾所以就POST DISCORD

約戰吹水都係po 到搞晒
dc 群我相信係for 用嚟直接講住咁打啫

岩岩撞到街場啲人都痴撚線打活動個4雀鬥技場 全程拎住支金獅重弩淨係射龍擊彈 都唔知俾條友射撚左幾多次走

請問歴戰滅龍殼是否打聚魔歷戰滅盡？

冰原7lv歷獄娘

好明顯係玩到悶想鳩打

50幾mr就悶

引導之歌有冇人一齊打

有冇操蟲巴打交流下？

近排先玩返…岩岩完左主線
有冇咩配裝推薦？依家o個套得77x防好似唔太夠

仲未打完既話比code黎

想試玩弓
咁砌有無問題？

Mr100之後先係正式開始

冇客製？

玩咗一排蟲棍
唔係正路都係達人藝咩
個斬味跌太快
唔用達人藝玩唔起

聚魔仲升緊廢事填落去住

琴晚嘅事?

召喚今晚玩pc 嘅巴打

唔洗升呢把啦
6號就有赤龍

唉
有d唔中意赤龍武>九成武器既玩法

所以我街場係用素材武solo先用赤龍武, 係咁響人面前show off靚姿勢靚武器

起碼10點半後先得閒

PC赤龍係未12號?

有冇人打鬥技雙轟

蟲棍撚呢度

想問拔刀術個粒珠要打咩先有？
玩到mr100都未有一粒

搵阿婆鍊金

第一套達人藝公廁裝
粒匠II&匠可推可唔推 可以插其他技能。因為多數都係地面輸出 所以冇推耳塞 要騎乘嘅時候先L2+X+△
-
第二套永恆紫斬
達人藝+赤龍半套裝 成套嘢拔刀就100會心。個耳塞·治癒係想插耳塞II但係冇。呢套嘢就可以狂飛 唔洗怕俾龍叫翻落嚟
-
第三套可以用嚟打聚魔
眠棍+金火4件套+耳塞2+耐衝3
眠嘅就記得一瞓就記得收刀同收蟲，金火4件套就保命，耳塞2+耐衝3 點曬3盞燈有金剛體。蟲就推薦用R12極癒蟲，可以奶埋啲隊友。試過點綠燈可以回半條血

又要裝耳塞又裝唔夠lv5係咩玩法
裝耳塞緊係他媽塞爆喇

蟲棍裝左耐衝點燈後可以當耳塞用

人品低冇耳塞II
耐衝可以buff條蟲 金火套冇位塞爆

巴打用開乜蟲
我成日諗打粉麈定出手打多2下著數D

我之前是在電競隊打mh的，而我打mh的原則是：
「幹你娘耳塞塞爆」

sor 柒咗
玩蟲棍冇出過耳塞同耐衝
唔記得ib耐衝更新咗

睇下到時仲係唔係到玩緊先 可能無人玩我就訓到10點幾先醒呢

多數睇速度再睇力量最後先睇回復 用開爆破（橙色好似星星嗰隻）

我冇點睇佢邊個者數啲棍多數都係用有「獵蟲強化 氣·力」嗰啲。插左投石器再L2+△+○之後條蟲嘅氣會長啲、條蟲自動打嘅次數都會多左

氣力棍最好就係乜都執得黎用
回復低既蟲唔用氣強化真係好鬼慘

回鍋一問 依加ff跳係咪已經唔再有用 次次都fail定係我純粹隻手出左問題

Me斬斧裝lv 1

冇位塞
用不動衣裝頂

尋晚亂入緊啲活動救難

見到你係到等緊位果時 係救難入面

我成日入人啲危3救難

成日一入到去街場啲人就啱啱好三貓我就出咗嚟啦

又打到正野
雷狼龍

我打嚟打去都係果啲咩奪氣達人或者啲垃圾

我刷左大約30場左右
出左一粒痛擊體力，一粒痛擊體術，一粒挑戰2

巴打 你呢個係咩網或者咩app 好似幾好

好似係Mhw夥伴

想問赤龍活動係咪每個period只可以打到一把武器？

PC 未有冥赤用邊把好?
而家用緊FF 個把 冇匠冇達人 斬幾下就落藍斬

想問下邊到有得睇救濟任出咩怪？
PC玩家上網搵唔到資料

睇返最底個幾個任 對返任務名

用滅盡龍個把

想問下拔刀大劍，挑戰者重唔重要，定係換集中/體力果d

MHW 夥伴，好似有埋android版

三樣都重要
但如果你講優先度 我會要左集中先到挑戰者
體力就真係睇你熟唔熟隻怪 有位就緊係裝埋

咁挑戰者係咪一定要上滿5lv先有用

玩拔刀大劍嘅話，可以唔係

多數一係出Lv1 要個5%會心
一係出Lv5 要晒20攻同10%會心

睇你出裝思路係點

講緊全部武器 唔係淨係大劍

ps4 4珠危險3 3hr8 XEws GtMa

唔夠人會射救難

不過拔刀大劍我寧願落無傷

所以咪睇出裝思路

宜家出左赤龍武 有人會玩弱特嘅拔刀大劍
方便條龍倒地增加dps

挑戰者都係湊會心用

Ps4 雷狼刷珠

6zWD YmBy QydL

拔刀真蓄兩用又有返咁上下力水 真係幾好用

PC有無人依家刷珠

刷雷狼一次出兩粒天玉

晏啲入

已入

夏洛巴 你個奇面鳥點點開， 我有條通道 冇得飛

升奇面族好友度
你去龍結晶探索，用救援煙叫奇面仔出嚟
食粉塵>交任>粉塵>交任
好快就升爆

仲有冇位？

-1now

爆左場. 開多個二團？

有無房？有D悶，乜都可以打

仆街 食解毒 lag左， 扔左回家玉

我仲諗緊點解有人回家玉

7人， 開多團？

btw我個任-1

想問rare 7 d珠係咪等活動先刷 平時打冇

have code?

7j3s RBLT 84b8
刷炎妃

咁晏 我收爐了
或者聽日

有冇大佬可以carry 強打衣裝改任 金銀火

終於打完冥燈龍可以上iceborne了

由頭開game

呢個我真係唔知
原來update左會咁，我依家都塞爆左個耳塞

上面除左第一套砌到，其他都仲未打到

蟲棍出左耐衝 三燈後
會有 耐震 防風 耳塞 效果

而係Lv幾 就根據你出耐衝幾
Lv1就全部Lv1 Lv3就全部Lv3
所以出3 再加 耳塞2 就有耳塞5

sorry 啱啱有急事行開咗
對唔住

咁我可以再諗下點砌d裝，因為上面巴打share o個套我有好多珠都冇
屌我連達人珠都係得1粒

同埋我玩開空戰，雖然攻擊力可能低d…但係空戰就係我玩操蟲既原因

唔係低d 係低好多
可能用上位武器打地戰都高dps過係

但係如果追求高攻既玩其他武唔係仲爽咩？

我只係覺得呢把武既特色係飛，唔飛不如玩第樣

不喜勿屌

純粹同你講 空戰棍個輸出係低好多
你有你嘅玩法啦
隊友或者friend唔介意 就冇問題

但如果其他隊友心態係速刷
你咁輸出就唔係咁好

蟲棍唔代表低dps 每樣武器你用得好
其實個輸出唔會差太遠
就連笛 係今集個輸出同其他武器比都唔差太遠
上集對比其他武器 個輸出係差d
但唔會話solo唔到

插粒飛燕入去？

ps4個場散左水

我啱啱先開機

有呀 我仲係到 6zWD YmBy QydL

yes
同埋咁岩有粒飛燕／達人

速刷我都唔好意思
不過想問下其實依家棍蟲高攻係講緊咩數字

例如3下三角既combo

呢排冇玩蟲棍 唔太記得個傷害

你可以睇下pochi
出裝都係差唔多 只係個攻7變左攻4

有無ching 有黑車打

黑轟調查？歷戰？

歷係咪要hr100先得？

70

我想升我把弩

我有，一次力竭

希望唔會比佢屈死

d 珠仲令過刷狼

睇運

有無性趣金C?

隨你地，乜都打得

你都未夠100

要100 呀？

差佢d 料

歷戰煌毛要聚魔歷戰金獅

奧雪 未夠班 咁打下珠？

有冇人有黑狼鳥調查比我吸返場 差個嘴合野

收工～see u

如果想刷達人珠依家有咩方法？

煉金

負皮

恭喜巴打

今日囉 打囉 奶媽就位

我開始覺得你要搵人幫手 因為真係好L 難打 岩岩開始嘅話

有冇早場

有 ps4?

係 不過我求其入街場，反正而家無咩人
#6Bz eEWJ nAAR
刷豬

有冇炎妃可以打

入聚魔打？

你入黎開我跟打

唔係聚魔 我要佢d料， 想試下玩整備5

打唔到， 你要升hr先

咁我入聚魔一齊打？

我等陣入 手打一隻先

我目標係先打一套m位裝，然後返去sm上位怪

我堆屬性刀得rare 5 rare 6

再打上去都無得skip 上位怪堆材料

升防衛隊/礦石武器夠打完主線
M位裝初頭就是撚但啦 有返700-800防夠用住
反正你而家都唔會整到有靚技既裝

打到迅龍可以整迅龍3件有真利刃+回性

以前刷珠個方法仲work？

有無PC 下午/晚上 危3 團

我食埋飯可以玩

code

我剛上m位，防得333你叫我打迅龍係咪玩我先？

頭先打咗兩條冰魚，整咗三件裝，防上到497了

等我打多兩條整埋冰魚個兩件甲，我估應該近600防

到時就返上位sm 佢哋嚟整劍

一到M rank就整得冰魚甲真係新手神物
自帶耳塞差唔多打過大半主線先換

打第一條個陣防又低又無帶夠用品，都打得唔算太輕鬆

但打完第一條，升咗兩件裝再帶齊用品去，就完全係單向狩獵

依家打多一兩條就齊裝

你咪打完冰魚套再打迅龍套
迅龍一套可以用到有炎王之前
真利刃同回性都係神技 好過你冰魚啦

PC 危3 刷珠團 6#AFpNwxwcFA 有無人玩

20-30 分鐘後黎
同FD打緊LOL

我唔打算打m住呀

之前攞住套送的裝同劍打上嚟

上位d劍幾乎係零

依家要先返轉頭去打上位怪

衝m位的唯一好處

但唔等於唔駛打返上位

換咗銀火套之後用弓個傷害真係爆炸性
不過用唔熟成日貓
D強走藥係咁飲
要用返食菇裝練下技術先

G位裝 覺得初頭用騷鳥裝 混其他裝幾好用
上到G位其實唔係咁需要體力3住
係打到上古龍先有壓力
第二次有呢種感覺就歷戰怪

唔明點解咁多人推冰魚裝同迅龍裝

你宜家應該要整左一套G位裝 高防d
再清返上位d衣裝 農場個堆野
仲有d貓仔 奇面仔

我之前刷哂渣渣武果D 用番上位打完M位主線 好辛苦 全部都1下死 D 裝 唔夠防

PS4 有無房？

有無人有荒地lv6 歷戰黑角?

其實M位裝好大部份可以就咁出到
而武器冥赤好快又開放比人打

我個人覺得你應該先衝MR
再整一把武器到時刷赤武

想儲素材武器到時再慢慢返去打好d

唔會一下死咁誇張 冇左六 七成血啦
如果中偏痛嘅招

定你玩遠攻 遠攻應該真係一下死

PS4？

Ching 呢度一堆人係上位裝打爆ib 主線
點會係一下死

迅龍好似上面提到係為咗真節約(+回性)
(不過我成日黑仔無乜效
咪當整嚟for 後期輕重弩

至於冰魚，體3其次，耳塞五先係重點
又有冰耐 bouns 打冰屬龍咪唔洗理條耐力bar
慳翻啲打消果實
(但除咗弓同、雙刀同回填輕弩外我覺得都唔洗理冰buff)
啲龍係又嗌唔係又嗌

懶人向嚟講我覺得整完依兩套可以畢到業(by徹甲)
不過我都係直接用舊裝畢業
IB主線無乜理過M位裝

可能無客制強化呢

ps4

我有，code？

正，打左20場岀超體2粒，痛體1粒，達人2 1粒，挑戰2 1粒。

#dtL QNsi yiEY

遠攻一下
近攻2下

完左個金火我先開

THX

6#AFpNwxwcFA 仲有無巴打join 依家6個分左兩team PC

聽日係唔係JUNO滅族之日???

仲有無

對報酬冇興趣純粹想打單區歷殲滅子

唔想用冥赤
洗一把洗好耐

又一樣樣
好7

無得唔用啦
全屬加貼皮屬性 810屬傷
素材弓除左斬龍弓叫差唔多
但其實都可以用埋冥赤
其他屬素材弓 屬性好低
有d貼晒皮都係得6百幾
冥赤弓基本上可以淘汰晒素材弓

唔加銀火技落弓到？
銀火4件有d難醒裝
珠唔靚

其實你有一粒痛擊體力同埋痛擊體術
基本上就可以砌到
屬攻6
看破滿
弱特3
體術3
超會心(至少1)
體力3
強弓
通彈1

利申琴日用過配裝器先砌完
散彈1

你想最痛就全屬 如果你要出銀火
就試下赤3冰2套先
因為全屬銀火套>=全屬赤3冰2>銀火覺醒4屬銀火套

蟲棍巴打好勁 玩咁耐第一次見蟲棍玩到咁高傷

其實一粒痛體力或者一粒痛體術已經夠
只要出到滿爆屬攻強弓體術3體力3已經非常足夠
其他我覺得係錦上添花

一齊玩蟲棍

殺佢老味

有冇長槍黨推介邊把長槍好用 定等聽日冥赤槍

其實大劍三下蓄力一般黎講係點蓄先打得最有效率?
如果平時打4人團完全唔蓄定係蓄最後一下好d?
主要唔係用大劍想知下d技巧

想玩大劍玩得好首先要熟條龍先
你要知佢幾時會down完起返身
因為最後一下真儲要喺佢啱啱起身嗰下壓佢起身
可以睇下olay D片參考下
唔想煩就直接儲最後一下真儲確保自己打得中

蟲棍正

聽日第一次打冥赤

有冇雙刀裝可以分享下？

打赤龍 頭po有攻略
你唔好用你套空戰棍黎打

赤龍係要破壞部位為主

有無ching 幫幫手清雙火龍競技場？
#dtL QNsi yiEY

赤冥槍贏其他幾條街

我通常只儲最後嗰下
一定隻野down左先會頭兩下儲
因為一定打唔到第二set

有無人分享下聽日PC赤龍用咩配裝好?
最基本要有咩技

破壞王

聽日PC邊有赤龍
要等到20號先有
12號更獄狼同聚魔雪地+片手雙刀大buff

PC 3月12日

赤龍唔係12 一齊出? 同獄狼聚魔冰地

當我無講過 唔好強姦我

官網咪有得睇幾時有得打

ps4個時都唔係出獄狼個更新有得打
只係有個初見任 有得望下隻野
你當係打天地龍前個隻juno咁

想問下master rank既外觀裝有冇得整？想整套慘爪外觀

邊到見到3月12日？？
個個係ver number黎

唔通係2000年3月12日咩

PC刷珠
有無人刷

跟機

b3mT+ec6RTK!

岩岩先同日文名巴打 打到完收隊食飯休息等下場
之後咁快就開下一團

求解答

雙刀點buff法？

不過幅圖講d唔講d就真既

我諗12號係偵查, 20號先正式有得打裝啩

Source:

未有

係咪今晚11點就有得打？
定要過12點？

聽朝八點

ps4有無團跟？

有無巴打可以 carry 埋新手刷赤龍

聽日應該有赤龍團

..... diu

赤龍係咪刷一次就冇得再打？
可唔可以打完，拎完武器再刷第二把？

你想打幾多次未打幾多次囉
聽日有得打架啦

ps4 有無人刷珠？

打？

3wxy TaMB vwYk

入唔到啵ching

入唔到～

入我嗰個任啦 我game名叫Charlie
3F6i D7F8 LdAW

入咗
我叫Sunny

4紫我開邊個刷？

我着咗件-13雷耐性痛到

長槍係咪TK神器嚟架？

想問下赤龍水輕弩射徹3應該點砌裝法

繼p2同3之後，上年11月回流mh，大大話話都玩到今日都就400個鐘，結果淨係一直用鎚，有時想試其他野，但又唔的起心肝試以前2g 都叫全部都識用下，依家就算知有啲武器好op （重散3，輕徹2連射），懶真係好可怕/人老咗就唔想變……

no 係鎚

又要搵返赤龍攻略出黎

今日開game明顯feel到又低佐fps
張970睇來就快同淋病一樣

頭po有 我加左落去

有無PS4珠團

尋日仲係333防

Show 唔到出嚟其實仲有心眼

散3 徹甲 已經係唔洗點學好易上手個堆啦喎

雖然我都係，出dlc前都有玩好多種武器

出左之後淨係玩太刀輕種弩

諗起要刷聚魔同赤冥整新武就無動力

巴打是咪你？

呢度有幾多人識C字手？

好反智但好懷念

銀火4加滅盡手 或者赤龍3件+冰龍身 腰

我宜家有時都會咁揸 用黎揀道具
玩輕弩用黎揀子彈

知道有人玩弓 直頭右手都會
方便剛射轉視角

咁太刀呢？

有無人要打咩任我可以幫手
俾code我

唔撚係
呢到得一個Sunny

一街都係 你唔好扮係Sunny喎

問題係 張圖嗰個真係街場黎 no tk個sunny打緊l4d

明明呢個先係真

病患就早抖啦仲攤係床玩電話 眼梗係盲

sorry 唔係床

我玩pc

一開始都係騰龍同渣渣武
跟住覺得打到好辛苦，起左套迅龍裝，加把碎龍輕弩射徹2就打到落尾。

之後upgrade武器整左把尾王同 恐暴龍輕弩，再upgrade做炮術5，繼續射。

然後整把雷狼散彈就可以end game了，打到落juno等更新冥赤

想問今日進階個炎王龍活動任話可以拎到但丁skin 係打依個就有 定要有聯名活動 我上網睇有個red:code活動但今次又冇

迴性5統槍原來好玩過防性5咁多

集會唔見赤龍任， 條村都唔見一期團長比任

你完成左 偵測 ？？？果個未？

yes, 應該官方問題？ 巴哈果到成班人都話冇任

冇強壁搞到迫住配迴性
然後就返唔到轉頭

3ds 要加外置pad先最反智

乜柒都冇既屌

有冇人好似我咁3ds都係照C字手
食指推冬菇制 手指公控十字制
當年我記得練左個幾兩個禮拜先習慣

[PS4/X1] Hunters, the Safi'jiiva Siege "The Red Dragon" is slated to be live now, but an issue has prevented its deployment. Our dev team is investigating the issue and will provide an update as soon as they find out more. Apologies for the inconvenience.

今個星期大細金任野團死超勁

Pc定ps4?
Pc嘅話應該有 早幾日打完

C字手我唔洗人教自己打打下就自動會用出黎無啦啦發現自己用緊
btw 3DS唔洗加pad都可以C字

利伸 psp 3ds ps4都係用C字

加pad好用好多

但都好重

加pad 玩得耐手腕好攰
唔可以長時間玩

有無人做冥赤調查任 ps4?

想問係邊度接？

集會